［網上瘋傳］有外國人用抖音宣傳新疆集中營

BBC News - Teen's TikTok video about China's Muslim camps goes viral

好波

Push

以夷制夷

好撚有腦
應該搵個個人都咁做
遲早就成個抖音平台都要block9埋

中國既抖音係唔同

正呀

BAM 咗喎

同完BBC講唔會因為政治block人
條女即刻出嚟講俾人Block咗一個月唔post得野
支那講完大話都扮都唔撚想扮

Nice